返工覺得返到身心俱疲啦

係呢個部門做左兩年幾. 至從新呀姐黎左替退休呀叔一切就變天
但佢又幫我升左職 但升職又係變天
日日chur到死 又要呢樣又個樣 佢問你既問題要答佢心目中個answer唔岩就屌 我唔係你心入面條蟲呀
話就話有問題就問佢 到真係問個時又話呢個係你既問題
日日就ot 遲5分鐘返又話 都已經日日ot睇住你放工仲想點？
坐佢隔離我開始做到塞哂腦做錯做漏野啦
覺得做得越黎越辛苦 以前好鐘意講野而家全日講10句都冇
純訴苦

工建辭

我夠想亦開始搵工但呢段時間好難

放工咪又變番一條好漢

過完年裸辭
逼自己搵

我做十幾年睇住公司同事變得好撚野蠻，工作能力同年紀正比，越老越退化，睇唔到，聽唔清楚，佢哋講嘢勁大聲，記性差咗。。。。但往往歸咎公司唔配合員工需要，電腦要用新，公司手機要夠大部，訂單唔可以有英文，訂單D字太細隻就係客人刁難佢哋，但佢哋十幾年完全冇增值過自己工作能力。

搵埋第日夠錢睇醫生咪得